究竟science好D定engine好D

睇你咩著眼點咋過巴打

有名你叫
曬銀時

年年咁多人屌science
你咁廢既問題都問得出既

我對PHY同math好有興趣，
但驚畢業冇工返。

讀science隨咗教畜有咩做

science 撚表示呢個問題愚蠢至極
除非你係愛因斯坦，費曼，人類冇左你會進步慢幾十年，咁就快啲讀science

ibank
上到名校phd仲要岩field的話

Phy +Math +Programming

In engin I trust

小弟就係major phy，programming pro撚到我喊，唔知係咪因為我未熟定係我天生唔岩programming

4年前Phy grad 未餓死

就黎phy grad打算去慕尼黑讀個financial math master，點睇?

我覺得讀d野都"好似"有用，但唔肯定係咪真係幫到career

讀engine 啦

除非你係天才或者有錢
否則咪撚讀science
利申：過來人

好簡單
讀science前，你要確保你好有興趣喺呢科到同有覺悟好難搵到工，收入不成正比等
如果你有充份嘅覺悟，絕對係可以揀嚟讀

如果engine你讀啲大路engine ,E.g. civil, electrical, mechanical, building services
基本上喺香港就餓你唔死
如果讀U嗰陣有好嘅overseas exposure/presentation skills，入到政府/大公司都唔奇

Computer Science

留名

真係好難揀，
鍾意讀又搵唔到食

真係鐘意嘅
屋企經濟又允許就可以揀
始終讀engine都要有興趣先得

science又唔係冇興趣嘅,但鍾意science多D

engine

你諗下讀science 可以做啲乜？
N賤起碼都叫專業人士，真係你讀過先識。
做教蓄又兩樣都做得。

做緊N賤 未餓死

ust phd chem

根本香港既教育就係專門製造錯覺
呢下你因為high school education而鐘意science; 但你掂過engine之後, 可能你會覺得自己更鐘意engine
但發現既時侯已恨錯難返
利申過來人